新界西手足今年仲投唔投牙泰

上屆投左佢＋鄺仔

有無潛在名單

不了

白頭佬

睇下有咩揀先

佢同鄺出超區

王姑娘排名單第二就投

企穩地區先玩立法會
九東又有牙達 港島禮志

牙達又出九東？

李卓人＋白頭佬

上次輸雷動

我淨係會投碌撚靈童

牙泰負責跨欄 滿仔負責打交
想知牙達負責咩

笠水

我係鳩達 入錢入錢入錢

諗住照投 呢四年無比佢出賣過先

不如選胡cfu

牙達請專心笑死朕紅館開show

唔投牙泰
投阿靳

殺出血路

你基本法擁護者

想投法子🥺

佢唔join 初選諗都唔洗諗

默含櫃通開拓血路

永續（附件三）